王婆婆 8.11 後未露面 朱凱廸：警方答應代為聯絡家人

過去經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，對上一次出現在抗爭活動現場，已經是 8.11 在太古站，外界一直關注她的去向；一直跟進她情況的民主派議員朱凱廸在 fb 發文，指過去一個半月，關心王婆婆的市民以不同方法尋找她的家人，並在網上募集了 2 萬元，今日已將籌款消息通知警方，警方答應會轉達王婆婆的家人，請家人和朱凱廸聯絡。

朱凱廸又表示，自王婆婆 8.11 失蹤後，9 月初保安局曾透露她身在中國大陸，但只會向家人交代她的情況。

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

王婆婆

佢有家人但家人冇諗過救佢番香港？

點解仲會信popo........

查實佢應該比人軟禁左了 係咪呀

黃婆婆之前係無缺席過活動

咁即係。。。唉

被失蹤

6至8月大陸關口應該佢係普通廢老所以無理佢
出得鏡多出左名肯定比人重點針對
隨時要完左反送中先比佢番黎
希望唔會虐待佢

佢屋企人住係香港？